{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_079291",
        "source": "도서",
        "writer": "김나성, 유지연",
        "ISBN_ISNN": "979-11-6050-370-8",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "나홀로 푸드트립",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2017-12-12",
        "domain": "음식점",
        "title": "비행"
    },
    "text": "堤川飛行場の前には明るい照明と広い庭のある白い建物であるカフェ飛行が位置しています。このカフェは、幸せをあげた場所として知られており、幸せを訪れている方々をいつも歓迎します。カフェ内部は明るい照明で活気に満ちた照明になっており、広い庭園も用意されており、落ち着いた雰囲気を楽しむことができます。また、おいしい飲み物と多様なデザートがいつも準備されており、多様な味を楽しむことができます。堤川飛行場の前に位置したこのカフェは周辺の他の建物と比較して最も明るくて美しい建物として知られていて簡単に見つけることができます。運営時間は毎日朝9時から夜10時までで、毎月第一週と第三週の水曜日はお休みです。日曜日の運営時間は午前11時から夜10時までです。このカフェでは各種ドリンクメニューを楽しむことができます。アメリカーノ、カフェラテ、アインシュペノ、アポカト、抹茶クリームラテ、チョコクリームラテ、アーモンドラテ、イチゴラテなど様々な種類のラテとシグネチャ飲み物も一緒に楽しむことができます。また、ヨーグルト、スムージー、飛行ミルクティー、イチゴ、バナナジュースなど多様な飲料も楽しむことができます。だけでなく、プレーンスコーンとクマイチゴジャム、クロプル、カプチーノ、キャラメルマキヤト、カフェモカ、ダルコナラテなど多様なデザートメニューも用意されています。おはぎクロプル、ダクアジュなどの高級デザートも楽しむことができます。利用した方にはいつも幸せをあげたい心で最上のサービスを提供しているので、多くの方々の訪問を待っています。",
    "QA": [
        {
            "question": "カフェ飛行の運営時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "カフェ飛行は毎日朝9時から夜10時まで運営しています。"
        },
        {
            "question": "カフェ飛行は何曜日が定休日ですか？",
            "answer": "カフェ飛行は毎月第一週と第三週の水曜日が定休日です。"
        },
        {
            "question": "カフェ飛行の場所はどこですか？",
            "answer": "カフェ飛行は堤川飛行場の前に位置しています。"
        },
        {
            "question": "カフェ飛行の建物はどんな色ですか？",
            "answer": "カフェ飛行の建物は白い建物です。"
        },
        {
            "question": "カフェ飛行の内部はどんな雰囲気ですか？",
            "answer": "カフェ飛行の内部は明るい照明で活気に満ちた雰囲気です。"
        },
        {
            "question": "カフェ飛行では何を楽しむことができますか？",
            "answer": "カフェ飛行ではおいしい飲み物や多様なデザートを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "カフェ飛行のドリンクメニューには何がありますか？",
            "answer": "カフェ飛行のドリンクメニューにはアメリカーノ、カフェラテ、アインシュペノ、アポカト、抹茶クリームラテ、チョコクリームラテ、アーモンドラテ、イチゴラテなど様々な種類のラテやシグネチャ飲み物があります。"
        },
        {
            "question": "カフェ飛行のデザートメニューには何がありますか？",
            "answer": "カフェ飛行のデザートメニューにはプレーンスコーンとクマイチゴジャム、クロプル、カプチーノ、キャラメルマキヤト、カフェモカ、ダルコナラテなど多様なデザートがあります。"
        },
        {
            "question": "カフェ飛行はどんな人に利用されていますか？",
            "answer": "カフェ飛行は幸せを訪れている方々に利用されています。"
        },
        {
            "question": "カフェ飛行は周辺の他の建物と比べてどうですか？",
            "answer": "カフェ飛行は周辺の他の建物と比べて最も明るくて美しい建物です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 486,
        "QA": 435
    }
}